{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014327",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42041&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광주 첨단 YAJA 광주첨단점 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は20:00で、チェックアウト時間は12:00です。 チェックインとチェックアウトのご案内は、予約のお知らせに含まれています。 宿泊料金は2名入室基準で策定され、特殊客室であるパーティールームの場合、入室人数の確認が必要であり、追加料金が発生することがあります。 チェックアウト時間を超えると、追加料金が自動的に請求される場合があります。 未成年者の場合、入室可否は直接提携店に確認した上で予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否はキャンセルや払い戻しができません。 男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認を求めることができ、お持ちでない場合には入室拒否が可能であり、キャンセルの際にも払い戻しはできません。 客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 夜間はうるさい騒音を発生させてはならず、そうでない場合は退室措置が可能です。 客室内の物を破損したり盗まれたりすると、刑事処罰を受けることがあります。 予約特典としては客室別にI5+16G+RTX3060Hz 32インチモニター、75インチスマートTVとスタイラー、ネットフリックスとウェーブ視聴可能、ひまわりタオルと最新型ウォッシュレット、最高級マットレスと寝具類、プレミアム客室にはヌハスマッサージチェアと洗濯室、パーティーとイベントルームを完備(ツーベイ構造01号、カラオケ、ダーツなど)が提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は20:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何名基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2名基準で策定されます。"
        },
        {
            "question": "特殊客室であるパーティールームの場合、何名まで宿泊できますか？",
            "answer": "特殊客室であるパーティールームの場合、入室人数の確認が必要であり、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超えると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "チェックアウト時間を超えると、追加料金が自動的に請求される場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の場合、入室可否は直接提携店に確認した上で予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否はキャンセルや払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊の際、身分証明書は必要ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認を求めることができ、お持ちでない場合には入室拒否が可能であり、キャンセルの際にも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "夜間には騒音を発生してもいいですか？",
            "answer": "夜間はうるさい騒音を発生させてはならず、そうでない場合は退室措置が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内の物が破損または盗まれた場合はどうなりますか？",
            "answer": "客室内の物を破損したり盗まれたりすると、刑事処罰を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何が提供されますか？",
            "answer": "予約特典としては客室別にI5+16G+RTX3060Hz 32インチモニター、75インチスマートTVとスタイラー、ネットフリックスとウェーブ視聴可能、ひまわりタオルと最新型ウォッシュレット、最高級マットレスと寝具類、プレミアム客室にはヌハスマッサージチェアと洗濯室、パーティーとイベントルームを完備(ツーベイ構造01号、カラオケ、ダーツなど)が提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 473,
        "QA": 616
    }
}